# XBMC Media Center language file
# Addon Name: XBMC Subtitles
# Addon id: script.xbmc.subtitles
# Addon version: 3.9.2
# Addon Provider: amet, mr_blobby
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#610"
msgid "Search "
msgstr "搜索"

msgctxt "#611"
msgid "Video should be running"
msgstr "将运行视频"

msgctxt "#612"
msgid "Manually enter search string"
msgstr "手工输入搜索字符串"

msgctxt "#642"
msgid "Searching subtitles %s"
msgstr "搜索字幕 %s"

msgctxt "#646"
msgid "Connecting..."
msgstr "连接..."

msgctxt "#649"
msgid "Downloading subtitles..."
msgstr "下载字幕..."

msgctxt "#652"
msgid "Subtitles file downloaded and extracted"
msgstr "字幕文件已下载并解压缩"

msgctxt "#653"
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

msgctxt "#654"
msgid "Error extracting subtitles"
msgstr "解压字幕出错"

msgctxt "#655"
msgid "Local subtitle available"
msgstr "本地字幕可用"

msgctxt "#656"
msgid "Service did not respond within the time out limit"
msgstr "超时期限内服务未回应"

msgctxt "#657"
msgid "No Subtitles Found!"
msgstr "字幕未找到！"

msgctxt "#744"
msgid "subtitles found for"
msgstr "找到字幕于"

msgctxt "#747"
msgid "Search Using Parent Folder"
msgstr "用父目录搜索"

msgctxt "#748"
msgid "You can't save subtitle to selected destination"
msgstr "选定位置无法保存字幕"

msgctxt "#750"
msgid "Would you like to activate this subtitle temporarily?"
msgstr "你想临时激活该字幕吗？"

msgctxt "#751"
msgid "Enter Movie Name (year)"
msgstr "输入电影名称 (年代)"

msgctxt "#755"
msgid "Server is overloaded, please try again later"
msgstr "服务器忙，请稍后再试"

msgctxt "#756"
msgid "Login failed. Please verify your settings at the addon Configuration"
msgstr "登录失败，请检查您的扩展功能设置"

msgctxt "#757"
msgid "Server requires you to rewrite code from image"
msgstr "服务器要求您提供图像中的校验码"

msgctxt "#758"
msgid "Please take look at notification area"
msgstr "请注意校验码"

msgctxt "#759"
msgid "Enter code of image in notification area"
msgstr "输入图像中显示的校验码"

msgctxt "#760"
msgid "Available Services"
msgstr "可用服务"

msgctxt "#761"
msgid "You must be logged in to download these subtitles,[CR]verify your settings at the addon Configuration"
msgstr "您必须登录才能下载这些字幕，[CR]请检查您的扩展功能设置"

msgctxt "#762"
msgid "Addon Settings"
msgstr "扩展功能设置"

msgctxt "#763"
msgid "Auto downloading first 'sync' subtitle"
msgstr "自动下载匹配率第一的字幕"

msgctxt "#764"
msgid "Downloading first 'sync' sub"
msgstr "下载匹配率第一的字幕"

msgctxt "#765"
msgid "first 'sync' subtitle downloaded"
msgstr "匹配率第一的字幕已下载"

msgctxt "#766"
msgid "Choose Subtitle folder"
msgstr "选择字幕目录"

msgctxt "#767"
msgid "No 'sync' subtitle found"
msgstr "未找到匹配字幕"

msgctxt "#30100"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgctxt "#30101"
msgid "Primary Language"
msgstr "首选语种"

msgctxt "#30102"
msgid "Secondary Language"
msgstr "备选语种1"

msgctxt "#30103"
msgid "Services"
msgstr "服务"

msgctxt "#30104"
msgid "- Podnapisi.net Username"
msgstr "- Podnapisi.net 用户名"

msgctxt "#30105"
msgid "- Podnapisi.net Password"
msgstr "- Podnapisi.net 密码"

msgctxt "#30106"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgctxt "#30107"
msgid "Subtitle Download Folder Same As Movie"
msgstr "字幕下载到电影目录"

msgctxt "#30108"
msgid "- Set Custom Subtitle Download Path"
msgstr "- 设置自定义字幕下载目录"

msgctxt "#30110"
msgid "Manually Enter Search String"
msgstr "手工输入搜索字符串"

msgctxt "#30111"
msgid "Third Language"
msgstr "备选语种2"

msgctxt "#30113"
msgid "Select Default Movie Service"
msgstr "选择默认电影字幕服务"

msgctxt "#30114"
msgid "Select Default TV Show Service"
msgstr "选择默认剧集字幕服务"

msgctxt "#30118"
msgid "Display file name in results page"
msgstr "结果页面显示文件名"

msgctxt "#30119"
msgid "Search Using Parent Folder"
msgstr "用父目录搜索"

msgctxt "#30121"
msgid "Add Language To Filename "
msgstr "将语种加入到文件名"

msgctxt "#30122"
msgid "Set Default Timeout"
msgstr "设置默认超时值"

msgctxt "#30123"
msgid "- Legendas.TV Username"
msgstr "- Legendas.TV 用户名"

msgctxt "#30124"
msgid "- Legendas.TV Password"
msgstr "- Legendas.TV 密码"

msgctxt "#30126"
msgid "- Itasa Username"
msgstr "- Itasa 用户名"

msgctxt "#30127"
msgid "- Itasa Password"
msgstr "- Itasa 密码"

msgctxt "#30128"
msgid "- Titulky Username"
msgstr "- Titulky 用户名"

msgctxt "#30129"
msgid "- Titulky Password"
msgstr "- Titulky 密码"

msgctxt "#30130"
msgid "Search next available service if no results are found"
msgstr "如果没有找到结果，搜索下一个可用的服务"

msgctxt "#30131"
msgid "Auto download first \"sync\" subtitle"
msgstr "自动下载匹配率第一的字幕"

msgctxt "#30132"
msgid "- LegendasDivx Username"
msgstr "- LegendasDivx 用户名"

msgctxt "#30133"
msgid "- LegendasDivx Password"
msgstr "- LegendasDivx 密码"

msgctxt "#30134"
msgid "- PTSubs Username"
msgstr "- PTSubs 用户名"

msgctxt "#30135"
msgid "- PTSubs Password"
msgstr "- PTSubs 密码"

msgctxt "#30136"
msgid "- OmniSubs Username"
msgstr "- OmniSubs 用户名"

msgctxt "#30137"
msgid "- OmniSubs Password"
msgstr "- OmniSubs 密码"

msgctxt "#30138"
msgid "- LegendasZone Username"
msgstr "- LegendasZone 用户名"

msgctxt "#30139"
msgid "- LegendasZone Password"
msgstr "- LegendasZone 密码"

msgctxt "#30140"
msgid "- Choose subs type:"
msgstr "- 选择字幕类型"

msgctxt "#30141"
msgid "SubRip"
msgstr "SubRip"

msgctxt "#30142"
msgid "TMPlayer"
msgstr "TMPlayer"

msgctxt "#30143"
msgid "MicroDVD"
msgstr "MicroDVD"

msgctxt "#30144"
msgid "MPl2"
msgstr "MPl2"

msgctxt "#30145"
msgid "Use 'Subs' subfolder for storing subtitles"
msgstr "使用“Subs”子目录存储字幕"

msgctxt "#30146"
msgid "- napisy24.pl Username"
msgstr "- napisy24.pl用户名"

msgctxt "#30147"
msgid "- napisy24.pl Password"
msgstr "- napisy24.pl密码"

msgctxt "#30148"
msgid "- euTorrents Username"
msgstr "- euTorrents用户名"

msgctxt "#30149"
msgid "- euTorrents Password"
msgstr "- euTorrents密码"

msgctxt "#30150"
msgid "No sub(s) in"
msgstr "无字幕在"

msgctxt "#30151"
msgid "Search manual or parent!"
msgstr "手工或用父目录搜索！"

msgctxt "#30152"
msgid "Found sub(s) in"
msgstr "找到字幕在"

msgctxt "#30153"
msgid "Searching Title... Please wait!"
msgstr "搜索标题... 请稍候！"

msgctxt "#30154"
msgid "Downloading... Please Wait!"
msgstr "下载中... 请稍候！"

msgctxt "#30155"
msgid "Extracting... Please Wait!"
msgstr "解压中... 请稍候！"

msgctxt "#30156"
msgid "Done Extracting!"
msgstr "完成解压！"

msgctxt "#30157"
msgid "Playing Title!"
msgstr "正播放标题！"

msgctxt "#30158"
msgid "- Pipocas Username"
msgstr "- Pipocas用户名"

msgctxt "#30159"
msgid "- Pipocas Password"
msgstr "- Pipocas密码"

msgctxt "#30160"
msgid "Pause while showing UI"
msgstr "显示用户界面时暂停播放"

msgctxt "#30201"
msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

msgctxt "#30202"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgctxt "#30203"
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

msgctxt "#30204"
msgid "Bosnian (Latin)"
msgstr "波斯尼亚语（拉丁）"

msgctxt "#30205"
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

msgctxt "#30206"
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

msgctxt "#30207"
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgctxt "#30208"
msgid "Croatian"
msgstr "克罗地亚语"

msgctxt "#30209"
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

msgctxt "#30210"
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

msgctxt "#30211"
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

msgctxt "#30212"
msgid "English"
msgstr "英语"

msgctxt "#30213"
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

msgctxt "#30214"
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

msgctxt "#30215"
msgid "French"
msgstr "法语"

msgctxt "#30216"
msgid "German"
msgstr "德语"

msgctxt "#30217"
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

msgctxt "#30218"
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

msgctxt "#30219"
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgctxt "#30220"
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

msgctxt "#30221"
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

msgctxt "#30222"
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

msgctxt "#30224"
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgctxt "#30225"
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgctxt "#30226"
msgid "Korean"
msgstr "朝鲜语"

msgctxt "#30227"
msgid "Latvian"
msgstr "拉脱维亚语"

msgctxt "#30228"
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

msgctxt "#30229"
msgid "Macedonian"
msgstr "马其顿语"

msgctxt "#30230"
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

msgctxt "#30232"
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

msgctxt "#30233"
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

msgctxt "#30234"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

msgctxt "#30235"
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

msgctxt "#30236"
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgctxt "#30237"
msgid "SerbianLatin"
msgstr "塞尔维亚拉丁语"

msgctxt "#30238"
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

msgctxt "#30239"
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

msgctxt "#30240"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgctxt "#30242"
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

msgctxt "#30243"
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

msgctxt "#30244"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

msgctxt "#30245"
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

msgctxt "#30246"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

msgctxt "#30247"
msgid "Farsi"
msgstr "波斯语"
